[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹甚麼? (4193)

RB我屌你老母

。

柏林 入得未

法甲封

柏林半主

再說吧巴半大好準 恭喜上岸

屌你老母rb

@再說吧 你一個來回110萬？ 點做到

多仔2:0停下角啦

本多終勝

14ft

佢半大幾準下

Rb比人屌到無射門 cls

人生太短 出手要更大

不過應該都係本多終勝
仲要只買半大

放心 多仔下半場會冇力係常識

柏林唔識入

咁都有得吹奏

好撚誇張喎

半大贏60萬你得唔得？

佢上個月3x1 20倍我都有買

Rb今日唔刷角 痴撚線

柏林快入

多仔歸位啦

嘩

Rb有冇機會追和

下 好撚過吹奏咩媽媽啦
笑撚死人
人地 贏60個

仲要中

賭佐個半月 4000蚊起 淨係買德甲 比甲半大 同埋某幾隊淨玩星期六日 推推下就推到了

算啦 俾人jer下

唔係唔想刷係過唔到半場

多仔單邊仲未夠多咩

垃撚圾精英隊

賀仔咪冰角啦

佢30萬1注呀哥

400 贏60萬

rb神奇更衣室啦

夾唔夾角好。 買左奧9.5細

死魚rb
多仔ng

Gchi

精英隊唔係精英就唔好叫精英隊啦dllm

勸各位唔好場場買，不過真係好難忍

發覺次次輸都係多手買不知名半大

口口全推

我好似搞錯啲咩

有

俾30萬 你揀場半大都怯啦 講經

里爾上啊 入爆對面

Rb

頭幾口全推 上到5萬左右就5000-20000睇信心推

場場賭就仆得街

摩洛哥-9c

多單邊8c 下半場仲有冇得刷

買盤平注真係抽水都抽死 半大起碼中一就贏到幾口

怯唔怯係一回事
但如果30萬一注贏60無咩好吹奏

不過佢似乎唔係1注30

冇了，主隊爆落飛

Rb下半場反cup

多仔14.5b 100%

多仔食左角

柏林 奧格

球證食角

角球最抵玩

我搞錯以為佢1注30個啫
如果係幾千推上去緊係勁

本來10？

得啦 得啦 得啦

係 貝基連環撲出底線
但過哂補時

德甲真係好撚衰

半場買咩好

如果9.5b 甘都開唔出 抵輸比佢
訓先

不過30個買多仔依隊我都唔敢依隊野真係

atv 3-0

3:0 atv

里爾上啊

多毛毛對門興又係半場8-1
會唔會又無限大呢
定半9全9

Av輕鬆到

Monaco -0.5

我利反cup啦屌

摩 11.5b 100%

封咩

睇fb group都好多人買左利 笑死

直情係買左利win

里爾1:0

里爾頂實，繼續入爆主隊

u23係廢中之廢先踢 都買

啱啱睇完d數據想話里爾好似踢得麻麻，再返黎一睇已經10

你老母系垃圾摩納哥

估唔到猁廢到+2 都捱唔到 早d訓算了

摩納哥好撚廢 係之前好番幾場,而家打聯賽買佢應該輸死

摩反cup 100%

RB下隊入球點睇

14

究竟出啲咩人

傻嘅先買利 全u23

又黎一場半9全10

雖然可能反杯，但我一開始度既時候都唔明點解主咁撚熱
主近況好但其實贏親都係中下遊，里爾好似麻麻但打親都係硬仗，點睇我都對里爾有信心d

45分鐘會唔會一角都冇呀

Cashed

av4-0

6c了 易到

Cls

猁

多手串咗多仔12.5s

原來係你

利真係抵你比人鬧，超級唔尊重

應該好多盲毛唔知一隊過咗Qatar
狗會網站特登收起咗聽日第二場 唔比人知其實利狗聽日踢世冠

斷1姐，咪即係摩角大cashed

柏林

狗撚到 中間嗰場係蒙特雷對利物浦

狗會唔狗唔叫狗會啦

好出奇啊

又-15k
60k債點還
學生哥

yes
唔去check website版受注球賽唔會知場世冠聽晚踢

Rb goal

咁呢個真

多仔送

個龍做乜鳩

10倍主其他easy gel

多蒙特送goal

輸埋啲on9波

好多唔賭開 見到利個名就狗衝買

多仔個龍on9

2-1 rb上

2020 年啦
仲買多蒙特

勁狗 好彩一早知 不過其實睇下都知有問題

多仔快俾多1c

俾人屌屎眼

里爾頂實，入爆主隊

好彩半場補哂飛 屌你多仔

柏林入未

2:2

笑4 多仔

炸

多仔事件 2.0
希望大家有補飛

4:0

4:4

一買rb即收錢

摩角大all in 60k

唉屌，我注買唔到既5串1又叫緊糊

買咩好

4:0
4:4

哈

屌炸

輸哂 jump

一gel即洗

RB俾力 訓覺了

邊度有60k

代入馬會諗下都知，利係唔會開得出。
主win最高先得1.3 ， 馬會輸極有限，而且有錢既係唔會買56位數字係 atv身上
而利呢個賠率就中正賭仔心態，散紙都當6合彩咁買。

角大日 又派錢

訓啦 今日撿夠

賣左你老婆

話左RB冇野驚

22

多 11 11 11 11

笑4
多送兩球

多仔第幾次

呢下堅入啦下話

今日差唔多場場角大
都唔知你點輸

Brandt做乜鳩

多仔做乜鳩
驚對面入啊到波？

笑撚到 2球送既

單蛇 條過關 差奧格

多仔廢到

多仔ON9?

RB反cup?

紅牛一世球迷

話左多仔撚狗隊

老婆唔賣得
人間性器
一日廿四小時唔停都得

大波咸多仔加油啦

30秒cashed

摩納哥

多仔又做咩

一想補就送
21再想補送多球

多12

RB 呢場起碼7粒

無限角

賽前買左 主其他 3:3 客其他
點補

劇本黎 [url]網址[/url]

全中 10抽1派$100

多仔似無限角

我

me

開場1.92倍, 半場 12倍和 29倍客win

唔補就笨

Lm

RBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBB

無限角開始

多32

頂住

lm

Rb 抵補啦

多3:2

3:2

辛祖goal

Real

ON9 RB

炸？

Big ball ham 10

追大波仲好

賀芬咸 摩納哥

Big ball 2 more

賀 1:0

多仔追角大定入球大好

臭格唔刷食屎啦

摩11.5b準備cashed
9c

里爾半場角大

柏林聯cup呀

入球

唔好gel咁早 半9全11你喊都無謂

係咪要補番個無入球

雖然可能入晒

下半場出BEN YEDDER反CUP OK?

Lm
等收錢

兩隊加埋25射都冇一球

我一定補

奧格-4Cccccccc

4:2 5:2？

?

和其他

算了，我就係怕咁樣
300輸左由佢

柏林聯幫幫手追和

袋咗9成都唔gel?

300補乜野

奧格 2:0 goallll

摩納哥幫手CUP一CUP先

多ng?

摩CUP 10 1 100

Ok

Me

摩0:2

摩針...

0:2 898

柏林聯反cup 10 1 100

笑到 早抖

龍門球一斬就入 早死早著

Here

Rb追和未

里爾頂實，繼續入爆對面

13la

禁都驚on9

多 13c

冇事

都好

摩CUP 派500

摩CUP派10皮

RB追和 派1 500

ok

13c -1

6.5b 已死

流goal

屌你老母 賀仔有角未

摩納哥14.5b

ME

Rb唔cup？

柏林cup派1千
多仔 奧格 布里斯 維持比數完場

Rb 追和啦

角呢屌

柏林聯

買法國波14.5s

B 200%

支持杯

Rb封咩

奧格-2ccccccc
柏林聯-1goalllll

奧格3:0

辛祖傷出

角角角

呢隊真心閪

個龍on9

Rb 3:3未

屌多仔-3c

柏林追和左先啦我屌你老母

豪2角俾我啦

冇辛祖要靠rb刷角

柏林追和未

奧格咁勁做咩。。。買咗細波

多仔角呢

Rb絕殺未

多無角了

33

應該cup到啦rb

3:3

俾多1c跳船得唔得

屌你rb冰角
隔離又3:0
流浪又可以入波

Goal

不如cup土土

3-3了

好野 唔撚洗補

仆街 一點半派唔切 3點半三場盤睇落中曬

等多仔絕殺？

羊錢

應該cup 到

屌你老母 睇賀仔睇到好撚燥 兩隊妹下妹下

杯佢

冰封角球DLLM

RB one more

想死

多仔d波真係小d心血都唔得

頂

多仔個邊入多球好嗎

半9全13?

尼斯晉級抽1 派100

流浪買大

好

Lme

13c ft

我下面條飛同你一樣
補撚左多win

補多1舊 4:4先 咁就真係點都收

仲想點？ 20隻俾你好無

兩邊加埋射35腳都入唔到

2more plz

追摩納

訓啦 差差 衝動是魔鬼

未開波已經買定和
射到咁都有一球

柏林和都和唔到

13.5s 16.5b我到底賭咩撚嘢

做乜撚野 今晚黑到仆街
買角細就爆角
買角大就冰角冰到仆街
我輸了

多仔D中後場防守真係痴線

唔好賭啦Ching

貪心

停左20分鐘角 由我買大個一刻就冰角 dllm 多rb

杜塞面子球未

最恐怖係5:0嘅嘅竟然係作客下盤

6.5b 24

快撚d14角呀屌你老母
唔好俾13.5s假希望

2-6 都係作客受讓半一

好彩柏林聯含到含含聲，唔係聽日實dum春dum到死

魔哥12m missed

14c

摩12m missed

摩納哥12 唔入

dklm 比多3c

一點半派唔切錢分分鐘miss咗一條3x1
奧格賀芬rb

多 補幾耐

中角膽！

15角

無啦

15！！！！！

15 c goalll

15c

仲有1分鐘

想派都冇得派

比多1個c

15c ft 好波 又係爭一角

14.5b 極限開岀

Dllm

邊個最快計到派幾錢嘅我派佢

利個場做乜鳩球探無左

3705.6

2817.8

2852

究竟有咩驅使我買柏林聯

錯左

1852.8先真

踢埋尼斯之後抽

35153.6

你去食屎

打和 ar rb

尾關贏半喎

我了

手

2812！

大家真係要學好d 數學

2020一定得！

好好笑 睇佢地計錯晒

2817.8-1000
=1817.8

多仔真係9

派喎，唔係net profit 喎

計啱都冇用唔夠快

派me 未

笑4

佢係中文唔合格唔係數學唔合格

摩哥ng 抵水到，先2射

咁咪2817.8

$2817

唉 今日好撚黑
賭乜輸乜 今日成日未贏過...

其實利記真係有人買？ 16變六倍 個投注額都多 輸死

屌你老母買左15.5大

補左14.5s

最後15c

里爾有咩買

夾角成功

No goal

13.5s

啲人淨係見到利物蒲3隻字有10幾倍就即刻鳩買啦

摩ng

真係當馬會on99

今晚咁好賭既 咁多角大

半9全11

唉屌 RB嗰場想買半大但撳錯半細

近排好多

同馬會姐姐講有得退飛

03

咁補法跳根都唔掂

3:0

Boom 0:3

0-3 早知唔補飛

里爾勁到

早知推哂落角細到算

龍門廢到

睇highlights
多蒙特班仆街下半場收撚左錢咁
屌你老母連續2球送禮 1空門1單刀

見rb上半場咁on9輸2球 即刻追數 點知雙收

派？

玩左成日 輸左成k
依家先贏今日既第一場
唉 好撚灰

買得又唔係多

咁開心派下慶祝下啦

都幾神奇 我一買角大即刻冰到完場
懷疑自己有特異功能

馬會av5-0??

係5:0 球探錯
Btw 有咩分別 都係大波

買細

派你100 夠正面

多謝ching

留tg

好多人轟大波膽

咩撚野話 法林3:1！！！！！！！！！

起身去WCA’s 3:1 訓唔到 太開心

💰皇者戒賭會💰
本channel旨在提供各類戒賭資訊
包括但不限於：
數學、心理分析、歷史文化、宗教信仰
目標只有一個：勸人戒賭

真係有人買猁

有，今晚買

冇早場好難頂

訓前買既斷左利記+2，法撚對家ng，估唔到法撚反cup

大波咸又得兩球

Atv-2cashed

今晚求帶領。

屌你老母臭格6c完場

個教練都唔同人啦 仲大波咸

尋日d 角輕鬆到

賭波真係只信法林

咁樣3:1

琴日買利記真係on9唔用腦既人

琴晚3分鐘7倍1野打到上11倍係咩事

講真 呢d就skip la

法林cup 高水晉 -1/-1.5收錢
昨晚仲放棄算 訓教

呢個真，可惜我買撚左

9.5s 輕鬆

馬會呢場汁左幾球一車車廢老16倍打到落5倍

中

狗會apps係咪入唔到

8半

Btw多又一場3:3

有冇人login到

rb勁到
角球易到

唉啲波咁夜點賭

今晚有無追數料。女足大波重傷

今日男足買香港

Nba有冇水

Mainz 法林明高 ，卡殊Ed

連多仔都爆角

原來個個都係咁

1830先有波賭 急咩呀

今日晏就，擺明55波，可以買日本客w

屌你老母又誤中假波

系統維修？

訓左 又角大
利

雲達讓半一？

馬會搞左成晚連登入都閪埋 垃圾

今時今咩摩納哥呢隊賤種波 仲會買

平時班nba手足去哂邊

me2

屌
半9全11
咁都中唔晒角大2格2x1

我都係

法林x 多仔角大爽到

以為比人bam account

琴日d角估中哂

我了
我估錯雲緬
估岩奧杜

我未 快！！

狗會班it 狗想點撚樣

10.5 11.5 2x1

真心想知買利記仲要屌人係咩心態

無買。。。

邊個買左利

Mama尋晚又中
你幾時番黎

9 buy都中

一訓醒收錢

馬會fatfat

mama都未輸過
日執5皮
爽過做生意

你夠係lor

收到風今場波令某啲大莊重創

接近倒閉

我了金木蛇

日本有受讓 開錯盤?

狗會爽到

我賭運
冇料的

大岩鳩都鞭人

Mama

你地囉成日吹奏bogo之力，忽略mama之力

摩原來最後輸3粒 好彩瞓咗冇買
法甲之前買真係全針 以後唔買了

合乎預期

原來mama都係事後狗 好失望

想支持港隊 但狗會唔開盤 點搞

6x1輕鬆

真

靜雞雞開左第三格今朝先知

話馬會收起利記場波既人真係唔識
馬會唔會比你將兩隊同一樣既波串埋一齊

今晚又係角大天堂
暫時睇好3場

咁就250000

9up都有個譜

佢琴日先車完我
洗唔洗叫佢影條車匙你睇

即係今晚馬會會唔會開盤?

會。12點過後會開返
但一星期兩場波就唔會開住
你賭咁多年有無試過比你串到同一隊波
無丫嗎，就係咁解

Nba點部署？

狗會應該係全世界最撚小家既莊

湖人

Q3 nets
Kings cup
Lakers +5.5

呢度D大戶半日都600K啦 =.=...

比你一星期串兩勁既波佢咪輸死

波鋪好多賭神

有 5.5

經典, 一定要save低先

Nba真心on9
一個暫停。
35-27》35-36

屌你走去bin人c
不過呢次gun你一次咁大把

Kings +3.5 快

Q3 nets

Lakers搞掂
Kings做乜呀？

King 針

Gun!!!

Nets cup易到
Kings24

Kings +9.5

輸撚4 88

湖 kings siu4

泡菜有son?

上次就q1-q4 全贏盤
今次輸撚4

Warriors 廢姐

Kings輸撚4 等足波算了

尋晚d盤都正氣 好似個個都有嬴

1515 hkg +1.25 allin

講正氣 一定係法林

敏

Kings q4做乜呀。。。

你肯定？
艾薩德 精英隊 里爾
呢3場幾多人嗌救命

Kings 點搞呀？

輸撚4 唔搞了

湖人輸波？

琴晚勁贏 搞到今輪冇買nba

Nets q3 快啦

幾k

冇ad 輸正常

利狗馬會+$250,000,000

玩具不了 岩岩一起身就出c不利

Kings幾比幾？

快艇 追數

110:100

絕殺9.5

110-102

真係我了

孤單買左好多？

籃網上

kings cup jumped

話佢d fd加埋買左120幻

舊日3串1 易食到

屌你老母。。。。

Nets q3 on99

比我奶你屎眼未

里爾Gel頭黨多過叫春黨

.............

我無吹奏bogo之力
In mama I trust

里爾贏波叫咩救命 佢唔刷角就緊架啦

佢應該好嬲下 呢次死了...

艾薩德呢隊野
好彩買左希拉里半客贏返先下返我道火

Nets撚q3

大波派錢

黎石澳搵我 到左叫人接你

努力工作不如專心賭博

收到風琴晚有人笑你肉撚酸，貼啲輸左既飛

邊個

贏又唔比貼輸又唔比貼事前又比人jer

ATV派錢球 easy

atv主勝收息成功
夠食buffet

無jer你 愛你 手足

我敏，呢獲我撐你
班仆街想迫死你

son係咪冇隨隊踢東亞錦標?

今場快船打唔打假

西班牙國家打比點買牙

唔打

Sun q1 win

買撚左-13.5 跟我就岩

今晚拖肥糖點輸

南韓對日本點睇

太陽冇主力

買初盤

呢場20分以上

同我屌撚死太陽

往死裏打

今晚啲波點賭好

歡迎燈9我

下面3場對哂

輸

馬會唔開國足理財

一直lead住好難輸

-13.5輸啦

想問下大家 今晚拜淫憑咩讓人2球

影衰波po屌你老母

假波

會大炒

Gel定頭攞錢 快-13.5

太陽第一節小55.5嚇到瀨屎

0/+.5好吸引

咁都中

準備定啦你 咸咸就開百期富翁

第2節同我穿13.5

@彩 今晚call g tgt?

唔止掛

上半0：1嚇死

日本第三格

我買撚左訓教 一早起身睇3:1 唔洗驚餐飽

日本受讓

快艇唔對路 跳船

睇左半場震到走左去訓

柏林聯屌你老母
柏林聯屌你老母
柏林聯屌你老母
柏林聯屌你老母
柏林聯屌你老母
柏林聯屌你老母

日本受讓點輸

日本追數注

賀輕鬆..

青年隊?

半大 0.5/1

法林正氣到

派錢波

你account 遮唔晒 tune色會見到

快艇半場穿唔到13.5應該玩撚完 琴晚法林d錢又輸返比nba

where?

ching發現你長追日本角大

快船準備打假了

角唔買大唔通買細

G持

琴晚跟咗角球神買對家

第2關已死

阿士永恆～輸波嘅係猁

但我無$。。

跟 K11等

我幫你俾 下次出返私水俾我

多仔我吊你老母！！

我燈

無波賭無工返，日子好難過
有冇人請洗碗倒垃圾

你頂返Mama個位 暫代住

買ball買高水 日本8.5s

沒有Bogo baba ky mama的日子 day 1

星sir 仲在生？

兩件傻郝

兩件傻鳩

重心
香港和

而家ky個谷變左事後谷 笑撚死

咁大岩鳩同我敏呢

gchi

日本2.5b 100%

超級大傻鳩

我記得賭神們陸續去旅行

日本客勝3倍
好想大注

佢地吵架了

上水了

18:30 東亞錦標賽

我信心滿滿

個日我深潛？

出定先ok?

你深潛好耐下wo

屌又同角球神同路

我想架咩

角球神出左乜

佢話似細

咁韓k隊對陽具陣 點大到

岩狗又係到 戒賭算

日本受讓係咩料

挽留

上岸了

其實利狗數據睇落唔差，但輸5-0

而家角球神係咪bogo? Mama認證

屌你老味

唔好屌我老母 直接屌我吧

支持

洗碗算 屌你老母

是但 我男女都屌過

日本盤咁撚大船有d淆

mama認證bogo=反手角球神

Ching我請緊人 有無性興
新蒲崗office

發達靠呢場

ON9講到佢咁低賤 佢岩岩係屋企煮完飯洗碗炸

⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯

其實你知唔知依隊日本隊全部都是日職最勁果批人黎⋯
你平時無睇日職吧

Sor對唔住係我錯

我小學畢業請唔請

其實咪即係韓k vs j1 應該55波

韓國仔和波都要輸得失球，今場大波實冇死

日乙仔都勁

做d咩

走啦日日call g同我爭

不專業分析係咁上下

屌你老母係咪要咁樣先

尋晚有人買利？

好進取

同路

原來你兩個爭過野玩

咁你4得了

老友 信你

唔係⋯
根本28波黎
一個仲川輝人（橫濱水手中場）都屌打全隊韓狗
只是韓狗有主場優勢

是咪真有身分證就可以
$80/h 9-6 一個鐘lunch
整馬拉松選手包 姐係放件衫同d禮物入去
好撚輕鬆

大把人見到曼呀 利呀 阿呀就諗都唔諗衝去買架啦 唔係馬會點賺錢

都會係55波 日韓聯賽特色

你買主啦 無謂搞尻me

番星期六日得唔得

我買左 輸7萬幾

今朝有人send俾我睇，笑4

人哋嗰啲主場優勢 係要搭幾鐘飛機天氣又唔同
依家日本搭船都去到釜山 仲要天氣一樣

不停追不停追不停買 買撚到癲。。。。。

gun

收到

切勿大注 輸左又會俾人jer我誤人子弟

琴日女足都係

星期一至五....

唔怕啦人哋上邊七皮野都係小注

好撚涼薄阿失控巴

人地戶口幾十個零驚西

世冠 jc個盤1.88 1.88想點撚樣 大賽抽多d水?

輸左一萬 留名睇你地

返夜更邊屌波邊入得唔得

陣容確認左?

返幾時？有興

係喎屌 買左角細 一陣出水手前鋒咪大鑊

燈彩俾mama笑鳩佢同角神同路

買多注角細溝返淡佢

上次日本對香港出後備
日本中堅仲係讀緊大學
都贏五比零

身為角球撤旦 同神係永不兩立 同佢同路又點會贏

身家得番一千 跟你地博埋

反手 大左？

突發 狗會開左蒙柒對利記

未，4點半

上面有巴打cap左 1.88 1.88
會唔會仆街左啲

呢派不停用foodpanda

食水深撚到

利記要買好買 實大插轉2/2.5

蒙特雷剩係識打反擊，利大炒456了

星期六日做 可？

快艇太輕鬆 完全冇興奮感覺

屌那星 即刻換衫劈炮唔撈 幾時面試

利大波穩陣

睇下係咪弱智都要嘅

-20.5嚇撚死

但架仔啲角好撚仆街

刷嘜撚角仲要輸盤

留TG

上嚟洗抽油煙機
派返個飯盒比你

播住方皓玟比你j

失控有2層樓收緊租......

諗緊。

你信佢得2層咁少？
老實講係香港一係無一係就幾層

Ching 睇咗你尋晚幾準
但架仔啲角小撚過佢條j

多謝老闆

想返pt

我好想番 但我住太古 好撚遠

太古

有趣

Chi na-1/1.5咁少？

請唔請肉便器？

日本全部決賽都會大

有無見過
錯到咁
日本gel

我做緊了 咪搶

如果香港隊有得買發達
長期都開到下盤

咩料

有冇人借住1皮黎 下星期還1.5皮

請人幫手落注 留tg

我 抽10%佣

玩角既話呢度大把高手 我都仲學緊
不過始終都係即場角會易食啲
共贏之

Ok
Tg?

洗鬼學咩 半場角細 買角大 半場角大買角細 咁都要研究

香港場場都踢901 買下盤實制

fuckuballpost

咁都要諗？ 唔撚係買支足呀？

花仔

日本強震都輸四球

2017

辱警罪

你拎2017年個陣出黎無意思
都唔同人

tg

結果一樣 買多次1:4囉

專業即時落注 多部電話太空卡投注支援 捕捉最水位 贏錢分紅 輸錢由佢 齊上齊落

香港獨贏500去馬

gun 50k

差差 早

就係話日本當時啲人都幾勁有小林由
韓國係多咗嗰個高佬
但係竟然會輸四球

多年經驗 值得信賴
團隊命中率高達8成

今場決賽黎？

ching 有興趣
full time?/part time

我了花仔

我自己呢場睇角細，但細買唔落手

最重要係唔好再賭

💰皇者戒賭會💰
本channel旨在提供各類戒賭資訊
包括但不限於：
數學、心理分析、歷史文化、宗教信仰
目標只有一個：勸人戒賭

有興趣阿

有錢齊齊搵

香港點買 快

睇定左個上半先 日本贏就屌個無入球

根本香港實贏盤

+1.5

全黑對你好失望 咁都要諗

馬會撚好撚悶呀

要紅牌1.5 大算

邊度有得睇中國對香港？

Fg china
Ht win china
Ft win china
All handicap china
Ft big ball
Ht big ball
Small c
Yellow card hong kong >china
想發就跟

出現了

走啦，去馬會叫

全部內幕料
英雄輝會輸12m加攞第一張yc

中國1.3派$

中國gel得

成班on9買中國 輸死你地呀

香港輸盤我食屎

投胎做強國人啦

anyone hk?

紅色

個個話買香港 暗啞底allin晒中國

tgt

粗口輝

我介紹俾我個friend做
我住薄扶林太遠

Soccer (In-Play) Handicap (0-0)
Hong Kong @ 0.93

球半最少頂到75分鐘

有興趣

今朝1.5 而家1/1.5

支那barcode

中國goal!!

有冇人割

HK+0.5半場和波咪算

Jump算

中國送錢波

0-1

完

小注姐

中國fg cashed 半客頂住 上盤比多球!

明知打中國唔可以輸 仲要10分鐘唔洗就失波 好on9

香港反杯

賭小場撐香港啦

根本陰謀論黎 無得賭本地波就係唔想香港足球可以發揮

唔買都買咗 算 等奇蹟

中楣

邊隊

嘩屌 香港呢球踢到英超咁

香港

有得踢架！中柱我屌！

香港呢下有啲攻勢，似樣

有機啊咪放棄大家

半大-1

HKG!!!!!!!!

唔撚差喎港隊

香港呢班人咁撚勁既 勁過世界杯個陣

起碼唔係比人禁屌先

加油啦屌 咁大個龍都中到楣

半格都凍過水

完全放棄控球

香港國家隊

好耐矛見

評述：香港國家隊

點解你個名愈嚟愈濕鳩

一路睇波一路做日文文宣

上次單踢頭新聞日本大怒

今次要借力打力去Twitter retweet share like

Hkg jump china gelgelgel

香港ng

垃圾香港開電視

基奧雲尼好撚勁

又差d 1:1

唔要差d 快！

4c

快d1-1啦

班支狗開始鼎仔軟咁

腳

下半場港隊一定無支那咁好體力

鏟得幾好

收山腳

屌你老母邪教

我要食雞髀

唔要雞皮

1